BOMBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB 又爆

江蘇連雲港灌南縣及鹽城響水縣在周四（21日）下午2時48分，分別錄得黎克特制2.2級及3.0級地震，震源深度均為0公里，疑似是爆炸後產生的震動。

之前天津

又係化工廠

3月7日先爆完一間 今日再爆第二間!

支那特色。。。。銀牙

支爆一聲除舊歲

又唔知死幾多人

多難興邦呀

世界工廠

千鿋世代（00後）成日返大陸，飲飲食食，又打卡又盛，覺得潮IN型，睇下幾時被炸死，橫屍街頭

唔會多過35人

咁應該冇人會去果頭既